認真post, 有冇ching可以教我點樣長傳斬靚啲

啱啱學踢波,唔想畀人鬧

普巴唔撚識交波

成日都吾g踢咗個波去邊

用腳內檔定腳面片會準啲？

用腳指尾拉一拉個西 再轉身射個三分波 頭也不回走出球場 搞掂

練斬波不如練射波 練到企龍門都射到個波入對面龍就掂啦 仲唔怕隊友敗家添

關你閪事牙藍波狗

咁撚串 停止追蹤你牙

腳面用陰力片波底部 記得食深啲

利由：以前成日斬龍門球

練好基本控球短傳先啦
街場呀伯先企係度下下長傳 以為自己沙維派路

其實短傳呢範我ok
係想反擊時畀好啲長波

點落西

你想七旋斬嗰啲定點？

重心腳踏喺波後面 炒波底

外彎？？？